做完呢個任務比錢你

有套戲唔知泰國定菲律賓定邊度出
講個打工仔收到電話指示，每做完一個任務銀行户口就會有獎金，每過一關獎金愈多
第一個任務係打死隻蚊
第二個任務係食左隻死蚊
有好多變態任務
最後發現係班有錢人既娛樂節目
有無人記得套戲叫咩名

13駭人遊戲

多謝巴打